美國民主黨議員推新法案，在國會大廈外加建圍牆

NEW - Democratic Congressman introduces bill H.R.339 to "direct the Architect of the Capitol to design & install an appropriate fence around the perimeter of the United States Capitol".

我登準備軍管了

同香港咁似嘅？

華盛頓圍牆

把民主囚禁起來

學足港共啲手段

國界起牆
國會大廈起牆

門常開

民主共產黨：不防外敵，只防內賊

BUILD A WALL!

既然咁不得民心，民主黨應該收皮 就真

同呀港共一撚樣

向非法入境者開門
向自己國民起牆

民主黨極左都痴鳩線

其實學支那起哂監控，派勁多支那狗便衣就得
唔使整到咁核突

只有共產黨先會害怕人民

國會圍牆

又一次雙重標準
左癌嘅醜態真係無極限

build the wall

民主象徵用牆圍住
民主黨同法西斯無分別

共產黨手法

中囯美囯行政區

唔討論侵贏定輸
拜登咁不得民心
點解仲可以容忍到佢上台
你一係揀過個人做總統，再選過

呢班屎忽鬼寧願揀個獨裁者都唔願意揀特朗普做佢哋老細
況且佢哋由始至終心底裏討厭美國制度

就算場選舉冇作弊
拜登係我心目中都係輸，投佢既都唔係真心支持佢、純粹係疫情d人多左時間投票mail in，好多都係政治冷感、投邊個都冇所謂，投登有光環、加上tiktok搞到好多後生 anyone but 侵

而投侵9成9係支持侵

仲要拜登係險勝

當年邊境起圍牆你班柒頭又屌嘅？

重奪公民廣場

一撚樣

香港輸出獨裁

左仔係連登仲有好多fans架
成日對住咩9 sanders打飛機

燈同民主黨唔係大勝咩？做咩要驚到起圍牆？

原來民煮黨believe wall works既

美共唔演lu
不過美豬自己揀

原來光明會張卡係講登登軍管而唔係侵軍管反cap

港共唔封關但封堂食
美左唔封邊界但封國會
如出一轍

全世界政權咪一9樣，表達手法唔同姐

提案果條友

升級係為左證明升級冇用

8千萬票大總統

燈仔係用黎食哂所有屎 再交俾閪女人用既手套黎

因為閪女人自己唔夠叫座力同侵對打

以家做左副總統 有咩事就自動波過位俾佢

黑鬼提出黎 唔反對得

香港2.0

Torres enrolled at New York University, but dropped out at the beginning of his sophomore year, as he was suffering from severe depression.[15] He struggled with suicidal thoughts based on his sexuality.[13] As he recovered, Torres resumed working for council member James Vacca, eventually becoming Vacca's housing director.

上位之道

公民廣場原本個樣（2012年）同加咗圍欄之後個樣（2014年）

~Wikipedia

唔係講笑, rubio呢啲都應該會支持

重奪公民廣場！

係一樣

deja vu

學足晒支共香港

自己屋企一樣有牆咁先似左翼

要等美國人好似香港人覺醒........
美國左膠未來仆街唔好喊

港共政總可以參考

白登下一步，狂set cctv

香港政總一樣
今日香港 明日美國

社會評級制度

I just been In this place before

公民廣場起鐵欄
立會狗屋起水馬

是常識吧

侵侵道牆係防非法移民
拜登道牆係防市民

當佢地要靠呢D野而唔係人民信任去保護自己時, 已經暗示左, 佢知道人民唔係企佢地果面

民主黨有條友同海康衛視好fd

同香港公民廣場一樣

好快就會，提25修正案明顯就係準備搞拜登，幫力架坐正

8千萬票咁驚人民

又黑又白卡

我屌
被害妄想症做埋議員

同港正一撚樣 巨型水馬

DC圍牆
見證時代倒退

我就咁睇 拜登坐4年 之後閪女人出黎選 再做8年
民主黨 千秋萬世

將支共對香港公民廣場做法 tweet 上去, 唔知會點呢

未必，可能登登4個月就話腳痛落台比Harris上

BTW 25條個WIKI

2021年1月6日，正當國會準備為2020年美國總統選舉的選舉人票唱票時，尋求連任失敗的總統唐納·川普在國會附近的橢圓形草坪主持集會，呼籲前來首都聲援他的支持者遊行至國會大廈試圖制止國會認證對手喬·拜登的勝利

平行時空